現上線用戶數量:

咁少人一定係LIHKG啦，點會係高登，林早洩根本未驚過

仆街啦林早洩

佢瀨屎啦